今朝飲茶啊姐問我想飲咩茶，我答佢喜茶［笑喊emoji］

佢竟然話茶樓無呢D茶🤯

我聽到即刻無名火起屌柒佢連喜茶都無叫乜撚野茶樓😡😡

不如汁柒左佢啦！叫你經理出來見我！🤬

最後經理出到來同我sa曬lum話今餐唔收我錢🤑

真係癡撚線，勸大家以後唔好去D連喜茶都無既茶樓飲茶😅

Ok

35識7咪撚再mon我post OK？

即刻同我跪係到！呢

屌你老母收嗲啦

😅👌

冇幽默感唔係死罪

不過我會鼓勵你自閹再磨撚碎吞撚左佢
佢唔好禍及下一代
有時間寫呢啲網絡垃圾，
去展能中心幫人入下信封
都叫做對社會有少少貢獻啦阿仔

你叫檸茶都可以俾你

笑咗

3/10💪

支持樓主🦶

笑死

下次叫芝芝莓莓🤤

幽默感呢家嘢真係勉強唔黎